有無澳洲巴絲？

有無巴絲係澳洲brisbane?
係Brisbane working holiday緊，岩岩朋友到期要走所以黎緊大半年都係得返我一個係到，想r下飯腳 唔食飯都可以識個朋友得閒出去玩，或者係到吹下水

利申：返工個到全部係學生兼唔係香港人，住個到都係。所以想識下人講返下廣東話